日本係咪亞洲最後淨土？

中国-帝制復辟 無基本人權
台灣-韓國瑜投共
香港-送中
韓國-傀儡政府 財閥控權
新加坡-無言論自由
印度-發展中國家

數下數下得返日本係正正常常，日本係咪亞洲最後淨土？
定日本都好黑曈，大家講下

日本：奴隸制度

不丹

有邊個亞洲國家唔係
講奴隸港豬咪仲標青

蒙古

你去日本聽下有幾多人講蝗語再諗諗

不了
日本奴好多

廢老問題嚴重

泰國？

哈薩克

人地廢老有樽鹽自理
香港個啲？

日本咪又係傀儡政府 財閥控權 老人政治

阿爾卑斯山的不丹

泰國呢屌你

日本一樣係犧牲後生仔去發展經濟
勁多人自殺

不如一槍打死我

愈黎愈多中國人植入，影響當地民生。 不過佢地應該會後知後覺，當影響到政治時先出聲。

越南先係

日本而家大量收移民

好快淪陷

日本脫亞入歐

日本都叫淨土

亞洲基本上冇淨土

越南，
你老味d人下午4點就開始收工

蒙古國

深圳

澳洲

文美

好多人嫁去外國呃完錢再走佬

ching sick野

標準答案:

日本去旅行就好
職場文化太西，打工不了

唔講咩洲啦
最接近香港既淨土 係 澳洲

標準答案2:

日本去旅行就好
日常生活太多規矩
長住不了

呢個真

以前未現代化就好似係，呢幾年有現代產物流入左之後好似好多人都開始懶

標準答案3:

日本去旅行就好
日本人好假好虛偽
生活不了

FAQ

日本去玩就好 住就不了
日本返工會過勞死
日本搭車貴過MTR好多

日本人好假
日本人唔鐘意三文魚
日本人專重AV女優

發達嘅地方點會有淨土

標準答案4:

日本人唔食三文魚
香港人太鐘意食
冇三文魚食
不了

此posr已完

*post

日本咪一樣傀儡政府，自民黨對美國唯命是從

日本一撚樣
無完美既國家，只有好同好好既分別

香港先係

咁日本人D英文係咪流利左好多??
下一代淨係識英文?

住日本隨時地震

日本肯定亞洲第一

日本點會係
新加坡

我反駁樓主話日本正常啫，又冇話同香港喺同一方面唔正常，唔使即刻起晒鋼既

泰國一樣好獨裁喎

諗起D日本人英文無乜大進步姐
沖縄班反動分子成日話趕走美軍 ON99

你住過澳洲未？

住過 做咩？

日本搭車貴撚到

以色列

係囉有大亞灣核電廠 東江水 各種國產食材(一定全部真 無瘟疫)
空氣又好 特別係D廠放假果陣

日本富士山火山爆發立即GG

澳洲歧視嚴重

日本職場d老屎忽文化
玻璃心連登仔去到頂得順先再講

係咪淨土我唔敢講，但一定正常過其他國家好多先。

以前細個去日本，個感覺就好似去咗未來既世界，冇一個國家可以有咁既feel。

呢個我唔覺 住左6年 brisbane
一樣同佢地當地人白人oz長大 無問題
比人歧視肯定係自己問題居多
好似D大陸喱來到香港話比人歧視 道理一樣

80 90 年代 我唔知啦
歧視多既睇法好似都己經好 old school

廢老太多

廢亞

香港人唔尊重av女優

不了

日本啲後生唔係自殺就冇乜生存動力 崇日上腦

自然災害

東京不了 如果去二三線城市應該幾撚爽

利申住緊東京圈

United Arab Emirates

美國佬隻狗

泰國好似話軍人掌權？

台灣會越嚟越好

歧視好似係班原住民歧視外人啫

但班原住民只佔少數

帛琉

連登仔咁憎廢老竟然覺得日本好

馬來西亞

日本-韓國威力加強版

樓主玩得大富翁多上腦？

剿滅死基佬佬

現在都幾多原住民沉醉緊係自己既福利到 己經唔係太理出面既世界

一帶一路

日本根本係病態社會
階級觀念 集體主義 真心香港可能好住過日本

但文化較和平
人民生活相對開心

日本公司不了

馬來西亞好過日本

你就基

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

香港一樣

阿爾卑斯山旁邊的不丹，與世無爭，居民都傻傻的，隨便有個麵包吃就覺得自己全世界最快樂。

係,唔明點解成個城市設計得咁靚,好有美感,啲路完全係平,反觀香港啲路凹凸不平仲要周街滴水滴到落雨咁,到處都係垃圾條街又臭

馬來西亞
文化相近

汶萊，有錢，人人有屋住，社會福利完善，唔需要繳稅，皇室受國民愛護....

不過講亞洲第1應該都係以色列,近乎完美咁

汶萊

以色列無論男女皆服兵役
而且隨時有哈馬斯射火箭彈過來

日本後生果班玩抖音，不了

服兵役有咩問題 ?
以色列防空系統勁到癲,唔洗太擔心

香港年輕人至少有反抗意志
日本年輕人暮氣太重

雖然台灣人豬咁蠢
但我信佢地有希望頂住，從而進步

入境汶萊需要注意以下法規：

因是回教國家，汶萊航空機上不會供應酒，境內也沒有夜生活。
回教徒女性必將頭、手、膝都遮起來，異性也不得與之握手。
在汶萊境內也吃不到豬肉，更要避談豬與豬肉的問題。
入清真寺前須換上過膝黑袍及拖鞋，步行其間不可踩到祈禱地毯，週五聚禮日不開放參觀。
攜帶、吸食、販賣、藏匿毒品刑罰最高處以死刑。
汶萊為單一國籍國家，倘被查獲持有汶萊以外之他國護照，汶萊國籍將會立即喪失。
未在週五的聚禮日禮拜的話，都將遭到罰款或是入監服刑。
2019年4月3日，汶萊宣布修改法律，以實施更嚴格的伊斯蘭法律，修改與新增法律包括：

同性戀及通姦者將會在「一群穆斯林的見證下」被處以石刑。此前同性戀、雙性戀及跨性別者的最高刑法是10年監禁。
犯下竊盜罪者，最高刑法將被砍斷手腳。
強姦、通姦、雞姦，侮辱或誹謗伊斯蘭先知穆罕默德，皆會處以死刑。
墮胎的女性會面臨公開鞭刑。
讓穆斯林兒童接觸伊斯蘭教以外的宗教被視為犯罪行為。

啱哂連登仔既價值觀

定義左咩野叫淨土先

當全世界都尊重你口中嘅奴隸 仲算唔算奴隸
利申 海歸 認識好多欣賞日本嘅外國人

後生唔肯投票結果政策向老人傾斜
無眼睇

你真係要係日本做過野先再講，相比香港真係好hea，又可以做翻自己

咪係囉
日本政治出名好撚黑暗

日本都唔係好得幾多，
財閥政治、政治世家

見日本 白領 收工收好晏 不了

泰國呢?

人民幣就跌

跌左班人就唔會去旅行

汶萊

好似國家有石油，福利仲唔錯添…

以色列成日都好似就打仗咁款不了不了

大阪亞洲最宜居城市有無考慮搬？

北韓

不丹
汶萊

點解巴打會過得韓國係傀儡政府， 如果巴打係過得因為韓國有美國駐軍所以係傀儡政府日本都唔係好得幾多
駐日美軍係有領事裁判權， 以前有幾單沖繩美軍基地強姦少女嘅案件， 同埋之前大阪都有單美軍姦殺嘅事件， 係交由美國去審， 因為喺日本強姦定罪 最高刑罰 係死刑， 所以美國佬一定唔會 交畀日本人去審
仲有日本向來都鍾意奶外國嘅屎眼， 任何外國文化 思想 都係好， 好似而家人口唔掂， 就學加拿大咁去咗搞開放移民， 但係又唔諗下自己個國家 向來都係單一種族， 要點樣融合 一班新嘅人

日本係財閥控制

但韓國果隻係明明官商勾結到當人白痴，勝利間夜店咁大單野仲可以重開，張紫妍案完全唔理外界評論

佢講嘅傀儡政府如果冇get錯應該意思係話韓國政府係財閥傀儡

日本係點財閥控制法？

Yes 其他國家都無咁明顯

不過講真， 戰時控制權韓國嘅軍隊係俾美軍控制， 所以其實話傀儡政府， 都唔係話錯曬， 還記得之前睇nhk紀錄片南北韓談判, 南韓嘅外交部長 話 南韓嘅外交政策 首要嘅目的係要迎合美國
另外交嘅政策都要單一迎合某個國家， 其實同喪權辱國冇咩分別

泰國所謂自由名存實亡，政府極度腐敗，社會意見都係嚴重撕裂

奴隸國，不了
今生不做亞洲人

馬來西亞？

塞浦路斯。

蒙古唔係中國入面既自治區？

對比香港咪係

好多台仔嚟到日本都會想返台灣，絕對唔係壓倒地好

澳洲
不過移民門檻極高

原來你係全世界 失敬曬

係日本做上班族，命都短幾十年

日本終身雇用制風氣太重
加上以年功序列來計人工
想二次搵工難如登天
白領寧可做到過勞死都唔敢辭

有無常識

有人類既地方唔會有淨土

去過兩次，超舒服，除左塞車之外

印度都係垃圾，佢地個制度都係好垃圾

日本自殺率唔係全球頭幾咩

南韓自殺率第一左幾年

成個亞洲都係

好肯定咁講
唔係

香港打幾份工先有機會過勞死
日本一份已經攞你命

根本無亞洲國家係好

知唔知日本職場幾大壓力？
不嬲旅行就好 長住不了

科威特

好熱wo

阿爾卑斯山係喺歐洲喎 旁邊係瑞士

泰國 唯一一個無全面淪為殖民地既亞洲國家

不丹山區肺

咁泰國第二

agger

咪撚抹黑

咩叫財閥控制

過客咁睇日本咪天堂
住就不了
職場文化喺鬼佬界都出名痴線

劣質基因 劣質病態思想 在亞洲到處散播

係呀
極樂淨土呀

假設唔返工只係住生活?

泰國不了
之前泰國有班後生作首Rap歌屌柒軍政府比人封殺
點知廣傳得太勁Bam唔到軍政府先放棄Bam
而家個泰王都唔係好掂

日本有大量中國人移民
出生率嚴重低

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）
集合地點：維園草地
時間：下午2時30分集合、3時正起步
遊行路線：維園草地遊行至金鐘添美道立法會

唔洗返工就應付到生活
邊度都係天堂啦

我睇唔出咁係香港黎講係天堂

可惜自己攞嚟衰引埋大量支那蝗蟲過去住做新移民，你話幾on9

無錯

根本班支那人夠鐘應該趕佢地走

點能夠有永住権

Brisbane 基本上唔出太夜街係無乜問題
條街太多暗位 好易比人打劫
以前住過brisbane留過學

去到後期係個邊有車牌 就唔驚出夜街了
不過其實都未驚過 我同d oz 出夜街 我地個款仲惡個賊

香港係物質主義嘅天堂
買嘢食嘢都方便
你話最頂級就當然唔夠原產地咁好食
但肯定都係平均中上水平

我自己住澳洲，我同我身邊啲friends都唔鍾意

係咪因爲仲住緊既關係 番來香港啦 你諗法又會改變

巴布亞新畿內亞

大部份地區未開發，仲係山區熱帶雨林，動植物嘅淨土

呢個正
好似脫左俗咁

俄妹世界第一

哈薩克妹好撚正，想中出

正想分享老高之前講過日本一單案件
講個有錢仔呃啲未成年少女做援交之類
唔知點解畀人發現之後個有錢仔自殺死咗
覺得有可疑嘅記者去查案結果死埋
好似話有人禁止咗日本警方繼續做嘢(因為幕後係政府高層之類)
不過條片而家搵唔返，老高好多舊片都PRIVATE咗

即刻唸起極樂淨土

買野食野方便
但冇咩娛樂

我有個哈薩克女仔fd 周圍識sp
不過佢話淨係比鬼佬屌 想叫佢含

我記得好似香港97前定之後幾年好似有單香港高官個親戚個情婦被殺，個高官親戚最大嫌疑但最後冇事

而單案最後不了了之，我係網上搵唔返呢單野既資料

權力就係令人腐敗
所以民選政府唔係最好但某程度可以令權力有限制

咁呢啲個個國家總有架啦

問題係韓國煲到咁大全球關注都可以無事

泰國人都生活得好開心

日本淨土世界第一（乾淨既土地）

民主只是達到長久統治的工具，別太天真了

個到其實係大洋洲

係!但你可能真係好有錢先過得好。但 日本衣食住行都未必夠香港貴

點解完全冇人講以色列

你可以去印尼嗰邊嘅新畿內亞㗎

都話周不時隔離巴勒斯坦射幾支導彈過嚟，真係搞唔掂

除左西歐 美加 澳紐
人類邊度仲會有淨土

係囉 巴勒斯坦明知唔夠抽係度阻住地球轉

當然知仲去過一次 , 個post一早衝左出亞洲

正宗冇腦崇日撚

日本正正常常？
工作時數長、絕對服從廢老、上司呢兩樣嘢
連登仔一早已經屌晒鬼啦
瞓醒未呀 日本都大撚把根深蒂固嘅問題呀

日本太重階級
奴性工作
多廢青

數來數去原來最好都係香港，你話幾可悲

物價貴到嘔

日本有個組織叫經團連
入面既會員全部都係日本一流企業既大老細
經團連會長喺民間係被稱為‘經濟界的首相’

正評比個user name

如果全世界比美帝國管
就咩問題都解決到

你地讀完書未
澳洲做藍領無問題 做professional既話top management一定係白人為先
好多朋友喺澳洲讀完書都返黎香港搵真銀 退休先唸會唔會返去
澳洲同香港都係窮人就享受曬啲社會福利 啲藍領出糧出cash唔使交稅老咗又走去醫院狂拎平藥 中產就hihi交重稅 有錢人就去邊度都咁正架喇

識野

你應該係講緊陳太呀哥嗰單
不過呢啲比起韓國嗰啲小巫見大巫啦

睇下世界零距離就知

你咁講大把美資公司都係啦

Wh住過Darwin, Brisbane, Melbourne
城市近郊都住過
冇試過有歧視既情況 啲白人仲好主動R水吹
不過我覺得最緊要係打扮問題 唔好著到成個fucking chinese咁

咩地方都會有缺點架啦
日本係奴隸思想嚴重
但係啲優點大過呢樣缺點
點都舒服過香港

美國firm黎到香港都可能有中國人係department head 去到外國黃種人可以做到膠層真係寥寥可數
between 美國歧視嚴重過澳洲好多 特別係啲老既美國白人 連黑鬼都歧視啲黃種人 好幾年前我個fd係DC俾個鬼佬叫佢躝返去中國

有諗過係日本過隱居生活。但條件係有錢先....

共產主義

新加坡最優質 不解釋
我地生活ge地方都冇言論自由

標準答案10
新加坡冇言論自由
不了
講到香港有咁

而家大陸仲共產過佢

我未婚妻台灣人，我有時會係台灣住

可能因為我個人懶，唔中意澳洲太大好enjoy台灣一出門口就有7仔係附近，好enjoy香港去到夜晚12點都有宵夜食

同埋澳洲冇特色菜，唔似香港有粵菜有燒味、台灣有牛肉麵有民間小食。硬係好似差咁啲嘢

去澳洲之前有好大嘅憧憬，有諗過投資移民。依家，不了

原來係咁 我係偏好enjoy 住鄉下駕廿分鐘車去woolworths個種怪人

有能力隨時移民的話，個個國家都係淨土

去印度墨西哥菲律賓玩下

臭蟲論

絕對係

日本早幾日先發生左單痴線佬斬小學生

呢D咁既事每日都會發生...美國都會發生呀...

亞洲好大
你講嘅係東亞

Kazakhstan greatest country in the world.
All other countries are run by little girls.
Kazakhstan number one exporter of potassium.
Other countries have inferior potassium.

Kazakhstan home of Tinshein swimming pool.
Its length thirty meter and width six meter.
Filtration system a marvel to behold.
It remove 80 percent of human solid waste.

Kazakhstan, Kazakhstan you very nice place.
From Plains of Tarashek to Norther fence of Jewtown.
Kazakhstan friend of all except Uzbekistan.
They very nosey people with bone in their brain.

Kazakhstan industry best in the world.
We incented toffee and trouser belt.
Kazakhstans prostitutes cleanest in the region.
Except of course Turkmenistans

Kazakhstan, Kazakhstan you very nice place.
From Plains of Tarashek to Norther fence of Jewtown.
Come grasp the might penis of our leader.
From junction with the testes to tip of its face!

佢唔止講東亞
新加坡 東南亞
印度 南亞

咪又係蘇聯附屬國
而家人權狀況係點唔知
不過一帶一路絲綢國之一
同中國關係好close